郭富城IG Follow醫護罷工秒縮發聲明

老老豆豆城城係咪手足黎
Link:

次次有咩大事都見到佢 跟住佢就會發聲明 自己諗

Shame on you

靜靜地唔得嘅

無記錯佢呢幾日崗過po話自己ig被黑客入侵

人地咁大粒
梗係要咁講啦
不如話蘋果踢爆佢on9

直頭follow左
9成都係支持

手足黎

邊個、邊個搞我ac！